窮撚學資一問

想問下申請完grant之後有個生活費貸款 有冇人知交齊文件之後幾耐先會收到錢

三星期

唔該晒